Lenovo 宣布全球召回檢查 ThinkPad X1 Carbon

之前notebook ownership唔係好多人推carbon咩

食撚晒屎

中國的會爆炸

埋大淨係得Lenovo 想買Dell都冇得買

買dell真係想食多幾舊屎

唔敢講dell啲機設計最靚品質最好，但一定係最安全

Qc差到核爆

macbook pro 世界第一